實用工程admin提出以十萬元保釋 遭蘇文隆拒絕

警方發現有人透過通訊軟件Telegram群組，發放武器的製作教學，事後拘捕群組其中1名管理員，指他涉發訊息教導他人「對付」水炮車和損毀交通燈，控告他煽惑他人有意圖傷人和煽惑他人刑事損壞兩罪，案件今早(30日)在粉嶺法院提訊，被告毋須答辯。裁判官蘇文隆將案押後至8月3日再訊，以待警方繼續調查，期間被告還押。

28歲被告報稱工程師，控罪指他於去年11月17日和21日，煽惑Telegram使用者有意圖而傷害他人，以及破壞財產。

據悉，被告涉在Telegram發文，教導他人用泥封住水炮車的「柏葉」，藉此焗死裏面的警察，以及圖文並茂教人如何打爛交通燈。警方調查後拘捕被告，發現他兩部手機和桌上電腦均可在Telegram發文。辯方提出以現金10萬港元保釋，最終被駁回。

source: 東網

狗官都命不久矣啦

申請咗崑崙銀行未

唉一睇呢幅圖
d眼淚即刻出來

警方調查後拘捕被告，發現他兩部手機和桌上電腦均可在Telegram發文

驚天大發現 手機電腦可發文
狗扮人一樣有手機電腦均在Tg 發文
狗扮人煽動鼓吹暴力 拉左未

應該全部都log in咗？

咁都發現到真係好叻叻

狗扮人無特別提出
入面有該些內容
證明咩？

點查到佢身份，係咪tg有漏洞

屌

可能係啲電訊公司
出賣啲個人記錄 GPS之類

有post話佢以前係d 遊戲嘅tg group admin好多人識

報料果啲應該

其實點搵到佢出來?

唔係用真AC去做呢D高危admin掛

login window見到佢登入左係channel admin已經夠做啦